頭條新聞：第13集—Sing 阿彌陀佛to Police

今日前面睇到眼濕濕 後面一人掟𥖁笑咗

港台真係清泉

屌
一睇到唱歌笑撚左出黎
明明前面講既野咁認真